有冇人好鍾意出街個陣 不停摸另一半

同男朋友出街個陣 會成日忍唔住搞下佢個肚腩/胳肋底 但佢好似唔想俾我摸咁
但我都仲係好想搞佢
佢會唔會因此好反感

會

有鳩唔搞搞肚腩

緊係會啦
你又唔俾人摸返條鳩仔

因為佢自己都有

你bf可能怕熟人認到佢搞gay姐，實際上心裡很享受。

如果你係絲可能揸番你波添

我另一半會係咁liu我腋下
因為有搽止汗膏 所以出左汗都唔會笠
佢就覺得好神奇 起勢咁liu

我就鐘意摸佢個肚腩仔同手臂

有肚腩真係好正
我好鍾意liu 佢胳肋底但如果佢liu 我我會痕到爆 即刻彈開

非gay
只係佢同我都係男性

我有俾

佢願意俾我非禮

大家都成日摸大家
兩個都硬哂

我條女會揸我屎忽同掃丁丁
我就坐既5士睇戲摸佢腳 同摸蜆

我都覺 但佢成日都話要減肥
減左就冇得摸 所以一同我出街
我就同佢食肥野

我就好鐘意佢隻手放係肚臍位
暖暖地勁舒服

平時鍾意摸仔仔支棍

天氣冇咁熱果陣我成個人撻落佢度箍實佢行

唔係摸 但
男友鍾意彈bra帶
叫佢細力啲

鍾意摸男朋友linlin

我都係
跟住佢怕羞話唔好 多人啊

我都係咁 係街到好少見到人咁做🙈

我都係

我不嬲都唔理
不過都係行一陣，好易kick親

啫係點，攬住佢然後兩隻腳夾實佢條腿？

啫係少人啲就可以摸

大摸特摸

係佢後面
對手好似安全帶咁箍住行

好正 好有安全感

我男朋友鍾意liu我肚臍

臭喎

我都覺得好核突
同埋覺得會入風
但係佢唔理

有個ex我就咁係電梯攬佢
佢都想推開我又一臉嫌棄咁
果時好唔開心

係咪太多人覺得老尷

攬下咋喎
同埋我嗲親佢都一臉嫌棄咁
好自卑

我人多嘅時候都會不自覺扮cool
人少少就小鳥依人

如果嗰日興致高，會不停摸、kiss
嗰晚會扑埋野

身邊有冇其他人先

你摸肚仔佢摸鳩仔

係街實有人既
但攬下有咩問題

但獨處嘅時候佢受唔受先

算啦果時佢講明係專登激我
想睇我唔開心失望既樣

佢都變撚態

Ex啫 就算係咁都唔係吸引力有問題

唔明點解有啲人咁鍾意貶低另一半
又覺得踩完你氹返你就會開心返
其實點解要先插人一刀再氹呢
唔開心果下根本就唔會俾你氹返之後冇事

可能我都係變態 我prefer俾人咁樣對待

痴撚線

我唔係要你成日讚我
但唔洗成日踩呀嘛
本身都自信心低落仲要俾你日踩夜踩

過咗去就算

咁啱啊我都係

2條仔係街互摸真係好難頂